梁振英三時半見傳媒

Source: now

宣佈有人已經唔存在??

參選連任？

宣布因家庭問題唔爭取連任？

私事駛唔駛開記者招待會

宣布DQ自己

689 jr 689

直覺覺得同齊昕有關咁

屌, 好撚驚佢連任呀！

葉劉

呢條陷家產又想做咩陰毒野

直接宣布連任

公屋？

又想搞邊個呀屌你老味

星期日選委選舉，出黎拉票？

腳痛落台？

可能齊昕死咗

又做乜鳩

屌你，咪用個女打同情牌

良心發現唔再奶中共鞋底
1賠500

RIP

如果爆中共大獲既話點賠法？

女死左 照選特首

屌，星期日要選提委會，仲會為左乜野丫

正式參選選任

宣布收緊公屋政策？

正式宣布退黨保平安

宣布闔家死清光

如果６８９宣佈自己因貪污自動落台，我捐一千

個庄(即係我)直接收皮

毅進星$100

9成9想影響星期日的選委選舉

奶得更勁，點賠？

關唔關女兒事？

蘋果係咪會直播？

500賠1

幻想:「噚晚，我同我太太收到個好不幸嘅消息，相信各位市民喺傳媒上面呢都睇得到。不過今日呢個記者會並唔係講我個人嘅um...家庭問題。我今日開呢個記者會，係想同全香港七百萬嘅市民承諾，即使我個人或者我嘅家庭，係面對緊一啲難關，但係我服務香港市民嘅心係唔會受影響，我係會繼續領導香港喺國家發展入面發揮作用，所以我今日正式宣布競逐連任」

689請唔請人寫稿

屌唔撚想聽呀

個女有事無耐就話選

she s actually not my biological daughter

唔連任

反高潮

講房屋政策

完

宣佈不連任

不爭取連任

now消息話佢宣布唔參選

NOW：宣布唔爭取連任

屌死佢呀真係

中共唔比連任啦

振英寶寶

NOW: 宣佈不爭取連任
佢有咁好死？

梁振英德政：唔連任

港獨之父

不爭取 但直接連任？

會唔會有人搞佢個女，迫佢唔好做

港獨之父唔玩啦？？？

新聞部消息指689準備宣布【不參選】特首選舉

唔爭取連仼

唔敢信……

可唔可以問一句source?

可否交代一下齊昕點

唔撚信囉

Now話消息指

一定唔會爆source

now news facebook

屌！明玩死港獨

我係咪睇錯？？？？
做乜唔繼續港獨大業呀

689

如果佢唔選，有機會林鄭出嚟選，不嬲都話林鄭係689後備

唔敢相信

選委會低票 再反口 我無講過

可能薯片被跣689真係唔知情
係俾淋病跣

應該係屋企人開始比上面搞

一日未公佈都唔開香檳住

估你唔到

記者會開始未？

反其道而行姐

齊陰以死相逼

唔主動爭取連任, 但隨時準備好連任

眼紅紅

不是我參選，是人民選了我

選委未投票
好多候選人講明唔支持689
而家打一打散呢班人

暗黑民主女神取得最後勝利

仲乜撚野賣廣告呀

真係冇提名佢先啦

一定係民主女神出手

有人要脅

除左恭喜都唔知講乜撚野好

參選家人會承受不能承受既壓力

好似好真喎屌

讓路俾英國人周融

肯定係比人搞9佢個女

齊昕有事？😢

暗黑民主女神以死相迫？
定被自殺

真係唔連任

689都俾人搞

齊昕救港

「擔心家人因選舉工程承受不必要壓力」
暗黑民主女神

講到想喊咁

講話唔連任，等你班選委唔投abc, 跟住反口

突然間有少少掛住佢。

早就知佢大有作為

黑暗兵法

有咩好掛

叻女 癲左咁耐終於威返次

齊盺是我們的民主女神

可能係鋪排嚟既啫

暗黑民主女神

好似話佢唔選就林鄭選wo

兩舊屎

拿，係時候打落水狗啦
UGL係時候查
梁粉全部係時候算帳

大家咁開心做咩

忽然間無咗個大議題

最後為咗社會公義，含淚尋求連任

有可疑

又中

咪係

謝晒個樣

快d走啦屌你老母

林鄭同葉劉d嘴臉好撚黑人憎

理由好薄弱

好撚假 講到眼濕濕
最好遲d唔好改變主意

而家最驚係比葉劉做到

乜撚野事

不爭連任，但獲委任！

林鄭之前唔係吹到執哂野準備走咩？

多謝齊昕

選委會D人會投邊個，ABC再唔係議題

最後千呼萬喚都係出翻黎選既話
佢就真係政治奇才啦

似係真
岩岩個記者問咩家庭原因
佢多次都係講爸爸的角色

明顯係兩個女先係最大主因

同懂建華扮要搵張櫈坐一樣,

之後就建步如飛

我寧願好
香港唔焦土唔得店

咁就似上屆，曾俊華=唐唐，葉劉=689

呢兩個閪婆同６８９一樣咁仆街冚家剷

掂

條撚樣諗住唔選 應該都鋪撚埋後路著草

留晌香港真係等比人覆啅

查埋劏房波唔該

班記者仲未起到佢個女咩事

嚟緊呢大半年一定會雷厲大報復

講到就黎喊

唔參選

講左未？

唔參選
都唔關我事架
屋企人問題咋

又變左含含糊糊選社會賢達

嘩屌 幾舊屎入面得品客無咁黑人憎

點解咁多直必腸
覺得關個女事

好啦，赤柱見

謝晒, 黑晒面

成報

你一定最撚清楚啦

老董腳痛

廢到

就算佢唔選 自自然然都有人去選架啦
可能只會更差

聽日成報會有咩頭條

而家胡官 葉劉 品客 3個選 ？

可能以為多五年先俾人清算
依家幾個月就出事

葉劉有冇潛質做港獨之母？

咪撚玩 佢d女死撚左都阻唔住佢選特首啦

講咗

胡官呢？

已經冇人記得胡官

av仁

想689選多過林鄭月娥

唉屌CY冇得連任

會唔會比人屌完黎
咁嘅樣

入唔到場

有個感覺
下屆會衰過689

未夠時間鋪排走佬呀

仲有個唔記得左名

唔撚係孽瘤啊

西環肯撚定推孽瘤出來選, 各位星期日有票既, 唔該DQ 埋孽瘤!

肯撚定仲仆街, 搵女人揸旗肯定無好結果
韓國德國有版你睇

同意

葉劉仲衰撚過689

成成, 淋病

佢主打要屌689
689唔玩作用已冇

我覺得佢屋企冇比人搞
D網民同社會輿論搞到佢屋企人痴晒線, 都唔需要D黨員出手啦
佢一直撐住做落去係因為唔做就會比黨員執行家法

呢個係政事定時事

其實孽瘤民望仲低過CY

其實作為人父我都好體諒佢既處境

佢一直暗底做緊選擇工程
突然話唔玩應該唔關個女事

喂 賠錢 押左$1000落去

稻草人自爆，班泛民冇哂攻擊目標，一定陣腳大亂

同埋以我所知, 好多港共私底下都唔妥梁振英

好明顯係上面唔比佢玩落去啦....

唔係真係有人信係家庭原因呀?

唔通真係俾成報講中左張屌明唔掂

佢身體唔好, 隨時玩多兩三年就L, 呀爺唔會比佢上

突然無左abc無左重心

我期望曾俊華做好特首

有線新聞台已經整好回顧689生平 笑到我gap gap聲

好似話共產黨唔會比女人上位？

李超人會唔會開心到聽日派錢

好想睇

薯片叔叔：臨死都要玩鳩我

聽日一人一萬

同你一樣唔敢駁嘴

最撚慘係曾俊華

想睇 晏啲睇下icable news個Fb page有無

睇薯片咁容易俾淋病跣到
就知佢唔係好掂

巴打，唔好ff啦

開始準備懷念梁震英

劇本都幫佢寫埋，真撚係慘，垃圾

求link

有線新聞不嬲高汁

咁快手

星期一玩鳩完人 星期五就比人玩鳩

其實咁都煩

餘下時間689只攻唔洗守

可以用盡佢既抺黑技倆攻擊品客

佢叫傳媒唔好再搞佢屋企講到口窒窒
黃國健又祝福佢家人早日康復

葡萄老母就有佢份

下年分分鐘女突首

呢排頻頻落區,突然反高潮話唔選,真係佢自己意思?

屌 唔連任唔等於唔再奶中共鞋底喎 話哂佢都仲有6個月做

唔會架
共產黨唔信女人的

小鳯姐召喚

講真邊個跣邊個，真係睇唔通
大把人覺得品客慘，食死貓

星島點算

Down有線app一個月免費睇新聞台

佢會怕傳媒？唔好撚玩喇

港獨之父唔選

寧願薯片佬上位都唔好俾兩條八婆做到

孽瘤做就仆街囉

港獨之父mola mola

串王肯定開香檳

品客一直都話跟律政司表示 咪大把人同情佢覺得佢俾政府跣囉 拎同情分 唔係咩？

多謝成報

淋病就吹左風話唔選嘅，係孽瘤

再次押錯注

焦土派最黑暗嘅一日

特首都唔會係品客
不過真係邊個就未知

如果薯片做
香港有機會去翻當奴果時既社會氛圍
雖然最終都係係赤化但係會拖長左

葉劉啦 一齊攬炒

屌，好撚驚葉劉真係得

有咩點 煙仔何不嬲轉呔快架啦
回歸撐唐唐果時個原點姐

抵佢老母煙仔何死

689唔爭取連任都開心唔落

賺左五年啦，仲想點

其實我覺得有機會真係因為齊昕唔選大機會過雜種會唔比佢選。

佢上屆一開始都係冇被欽點，都格硬出黎選。而家齊昕入左院成個月，呢幾日一比傳媒跟到就宣布唔選。

係就好喇 孽瘤 其實好冇政治智慧 而且黑人憎程度可能比689還高 絕對係有利港獨

使乜估. 得中央叫得停佢既啫

品客你好

葉劉大熱

會唔會係ｄ鄉黑搞鳩個女

其實咁遲都冇乜人表明參選
可能習總真係冇出聲都唔定

為左個女唔選 唔好玩啦 唔通董健華又真係腳痛唔做咩

鐵板神算

雙曾都有機會出來選

共黨自己都鬥緊

問題邊個郁佢個女先

 , 佢講咩都無人信啦，攻條鐵咩

咁星期六個集會點算

開心咗兩秒 即刻擔心借屍還魂 葉劉上位

證明成報戰勝了

你覺得佢狠毒唧，如果個女有機會因為自己選而比傳媒迫到自殺死，放棄好出奇呀？
你點知佢個女會唔會係出面做左好撚大獲既野比人有料揸係手？

走數

戴妖又要諗新計

有冇諗過係薯片復仇記

佢個女擺明係一場戲比佢落台
龍蝦果日根本唔駛比人影到 佢特登行果條路比人影 成件事好明顯就係中央要佢走 當日雜種同佢握手係營造佢好大機會連任成功 然後整個下台階佢落台 扮曬本來連任到 但為個女就放棄連任 一黎比位689下台 二黎營造到中央好開明既形像

同埋齊昕不嬲都有情緒問題架啦，之前好地地都介手啦

比人搞幾搞，迫幾迫，自殺都好正路

應該係有更大既勢力談判過
傾唔掂數咪搞鳩佢個女, 嚇下佢
如果係一般人, 佢實又報警又call傳媒又話唔向惡勢力低頭

燒山好野，又中

事實真係律政司跣佢喎

屌
由你把口講出黎好有說服力

薯片呢d美國仔唔搞呢d野既我諗

千其唔好比薯片做到 薯片做成班人團火會熜曬 一定要孽瘤做

走咩數

真係好l有說服力

孽瘤

唔洗等到2047 , 攬炒

689唔玩咪整個孽瘤俾大家嘆下

我就買葡萄西做唔到

共黨對女人好有介心

孽劉又抽水

你返支那啦死五毛

齊隂肯定中出大肚

689下一步一定係報仇，攪L亂香港！

究竟香港政局點發展 真係好撚好奇 一直以黎既敵人突然話唔玩

DQ 泛民陪葬

689好過孽瘤？要走就一早走咗啦
一件假假地都仲叫做中共有故慮嘅港英餘孽
另一個就一直畀人話係地下黨

呢期可以日日追漢江泄d 社評黎睇

大肚就係李嘉誠專科大樓啦

泛民散晒

孽瘤做真係西環治港

點解你地會信佢，老老實實以佢咁陰險的性格，隨時反口都唔奇

喺就快，唔好等禮拜，打鐵趁熱

收聲啦田北臣 冇人想聽你講野

反而覺得係俾人叫收手-->高調探女,借個女做原因

唔排除有把柄係人哋手。
個女入院幾日，有局。
一貫大陸仔手法。

但呢個制度，anyone is cy, 下一任亦唔會比而家好。

另一個林鄭都係囉

Dream Bear

順水推舟啦，應該成班江派都失勢架啦

都好明顯啦
唔明呢度啲討論搞乜

如果葉劉做
等睇幾年後
689都唔係太差

已經有人話開始掛住佢啦

我哋做出嚟嘅成績

粒粒皆辛苦

梁特講完不連任 即坐車上深圳
建立時間 (HKT): 1209 15:53

特首梁振英在僅數分鐘的記者會宣佈不競逐特首連任及交代原因後，即與隨行人員登上車牌AM 2279的政府小巴，直接上深圳。

雙規

留名

佢話唔爭取咋喎 自己唔主動 人地叫咁點先

成成會唔會幫佢細佬報仇